天氣熱今日啲狗入晒商場絕對好攬炒成功商場收皮地舖收皮

天氣熱今日啲狗入晒商場絕對好攬炒成功商場收皮地舖收皮

而家先四點幾

有排都未到晚飯時間

大部份酒樓咪又係籃狗 最好今晚冇生意

阿媽話唔好行街行咁耐7:00夠鐘返屋企食飯

手足攰可以入去借廁所

記得買少少野留返張單法庭有得打